覺唔覺武肺喺夏天重勁咗？

之前話03年沙士一夏天就冇，今次武肺就夏天就愈勁，啲人感染得愈多咁，病毒變種真係勁

關咩事

因為啲人開冷氣

利申：9up. 其實係因為太熱會出汗，啲人唔想戴口罩。加上前排無乜個案，俾人有個假安全感，又唔戴口罩

天氣熱的話，死物表面嘅病毒唔可以stay 太耐，大約3日

如果冬天，可以2星期

今年唔夠熱，好似前年或上年咁就應該會好啲

日日34度都唔夠？

歐洲嗰啲可去到40度
武肺咪一樣咁活躍

唔係
因為冬天會再勁啲

進化咗

但唔夠前年2018熱，上哂新聞

Plague點左抗熱能力2級

其實係咪應該搞返個全港關冷氣？
迫啲人唔出街

其實唔好當佢sars之談話熱咗就死
乜病毒細菌三四十度就會死？
一架車係太陽曬成粒鐘內籠都有六十度都唔代表佢冇菌呀

sars 只係潛伏短發病快 再加上搵到超級傳播條友 先截得住

因為今次主要唔係由死物傳播
完

sad but true

面對面講野中

噴出射個0.1秒就到對面

太限點0.1秒去曬死佢

室內傳播

但死人少左，無病徵的人多左
參考新加坡和India

其實無病徵仲要唔要驚

因為醫療體系未崩潰

印度未崩潰係因為一開始就冇